有冇人參加過中大既廉政大使計劃？

有冇人參加過可以講下interview問乜😕😕